我理得你邊個退出 總之我就會堅持

直到五大訴求 落實為止

兄弟爬山 各自努力

認同請分享

作為香港人？談何退出？